由反對到覺得有sp其實冇問題

近排同d朋友傾完
我由反對任何人搵sp
到支持一d處事成熟，諗清楚嘅人去搵

男人性需要強，下本身可以驅使佢地做幾多野唔係新聞啦

咁如果男仔唔搵得sp
就只係得返叫雞/搵女友兩條路
叫雞我估冇人會話好啦

咁搵女友呢？
其實人世間係咪真係咁易搵到適合一齊過世嘅，大家心照啦
但點解咁多男人死溝爛溝都要有條女
或者有d死狗公係女都衝？
講到尾咪就係要呃蝦條囉

如果sp呢個關係係兩個單身成年人互相尊重嘅決定
而且大家都明白搵到個適合拍拖嘅對象就會結束呢段關係
我唔明有咩道德問題
可以解決到雙方性需要之餘
仲可以令世界上少好多虛情假意
唔通真係有人鍾意被中出即飛/為扑野而溝女？

一句講哂 你第時個女18出頭同你講
佢有人身自由去做人sp
你點睇？

做人情婦
都係為生活（錢）/感情
做sp真係墮落到無辦法想像

有性需要就叫自甘墜落？
如果佢搵個男朋友淨係為咗朋友仲仆街啦

做人sp唔代表係男人都腿張開
而我都強調左係單身
唔涉及感情背叛

做人情婦有明顯嘅道德問題（販賣身體/背叛對方另一半信任）
你竟然覺得sp worse d？

人唔只有性需要 有7大罪 但係要學識處理 搵sp你覺得係好方法既話我真係恭喜你啦

算啦 女人唔可以有性慾㗎嘛
比人屌過就係雞吖嘛 係自甘墮落吖嘛

男人叫雞搵sp有冇問題先
如果你覺得男人搵sp有問題
咁你用7宗罪去話女人搵sp有問題 我會接受

有問題 當好有需要其實係應該做下運動之類去分心 極其量都係自慰 理論上係咁

係呀係呀 身體自主呀

請問樓主男定女 有sp未

如果係成年人單身又雙方都講清楚
理論上冇咩問題嘅
但作為女人
我覺得做愛係有愛先做到
特別係女仔好易沉船
女仔黎講要特別諗清楚先好做呢樣野
sp呢樣野真係睇你點睇，冇啱同錯

姣婆守唔到寡

完。

女人=雞
完。

遇到d女仔又唔係靚但有無限既人追 我諗佢唔識咩係沉船

單身咪無問題囉

咁男人叫雞都無問題啦
解決性欲only

我唔明點解樓主咁諗嘅話，會覺得叫雞有問題， 搞到成件事好矛盾

想做高級雞出聲ma
唔洗噉含羞答答

如果你接受到女/男朋友之前揾過SP，你去嘅話，無問題架，wfc

但如果你介意嘅話就算9數啦你
宗旨係己所不欲，勿施於人

大家單身 = 無問題
有另一半 = 仆街

即係要俾錢就有問題 唔駛錢既就無問題
叫義工雞

我想屌西

男人女人都有性需求
大家有consent就得
但同樣你要承擔後果
意外懷孕性病
其他人對你嘅意見
其他男人因為你嘅過去而選擇唔同你一齊
你深思熟慮有呢個決定之後係冇問題

你唔介意咪得
但你都唔好介意你男/女朋友搵過sp
仲有你將來既子女

你覺得有冇問題 無人改變到
我都唔會認為你錯或者啱
但我接受唔到就係接受唔到
道不同 不相為謀

你都未答佢第一個問題

女人做雞係為錢
但搵錢有好多方法
加上我覺得販賣身體呢件事本身已經係錯

另外
你見人叫雞幾時會叫極都係同一隻？
咁樣已經係濫交/有機會散播病毒

支持搵sp並唔代表鼓勵所有人都咁樣解決性需要
有人接受唔到自己咁做好正常
但亦唔需要醜化d咁做嘅人係雞係公廁

你寧願邊個係你個女：

一個女仔拍過1次拖，散左後想諗清楚再進入另一段關係
期間就keep住一個固定sp解決性需要

定係

一個女仔拍過1次拖，散左後不甘寂寞好快搵過第二個
但因為根本無觀察夠，另一半唔適合佢，於是又散，又搵過第二個，無限輪迴

根本濫唔濫交係同個人本性有關
唔需要在乎個標籤係sp定男/女朋友
你係一個成熟，尊重對方嘅人，咪係未搵到啱對象前keep一個sp
你係一個食家/貪玩mk妹，可以一年換10個男/女朋友

邊個衰d？

點解一定要呢兩樣比？可唔可以係有個女仔識得控制自己性欲
只會自己黎而唔會比人屌
同埋你都係未答佢問題喎

咁如果有女友又搵sp呢

而家連登保守到要禁慾
係咪結婚先可以扑

點解要控制？
我睇唔到單身的話有咩道德問題
只要將來對另一半坦白，佢接受就得

如果我個女咁同我講
我會同佢識男朋友一樣咁答佢：「帶眼識人」

識男朋友同sp都係要揀
遇到壞sp招致嘅係身體上嘅損失
遇到壞男朋友招致嘅係心靈加身體上嘅損失

樓主 勸你唔好再合理化 搵SP既行為啦
大家都知道性慾可以打飛機黎解決 唔一定要扑野

其實你點擔保你個SP係得你一個SP？
我覺得SP 最大嘅問題係大家無感情基礎，
因此大家無需要對對方負責任。
假設懷孕同有病咁點？
你唔好同我講，有做安全措施就無問題，
我諗你知係有意外。

同埋對對方嘅信任程度一定無男女朋友咁高，
你點肯定佢係而個咁親密嘅過程，
無做嘢傷害你？例如，拍片影相。

不論懷孕，病同埋拍片都會對人生有嚴重嘅影響，
所以為左享樂而提高風險，
係對自己人生不負責任。

禮樂崩壞

點解要控制？

可能...........因為你係人唔係動物???

俾啲心智未成熟嘅人睇到，然後信咗就大鑊

試諗下一個平常人點會接受到自己另一半以前有sp？除非佢自己都有過。

有性慾係正常，但就一定要搵人去解決？
唔可以自己忍/自慰？

搵sp心態同禽獸有咩分別？
「人禽之別」聽過未？

咪撚呃鳩人黎埋單咪冇問題
比人發現左要被離婚唔好怪任何人
物以類聚 淫賤搵番淫賤一齊就最好

我好介意以後男朋友有過sp
如果我知道左 可以分手
未一齊會ban左呢個人

所以好憎sp風氣

有過sp既
到識真正男女友唔好隱瞞

接受唔到無愛基礎之下扑過既男女
感覺就好似唔節制自己既死肥婆咁
你未有女朋友之前都係打飛機啦
係咪要搵到真女友前打飛機頂住先
都辛苦到要跳樓啊仆街

如果係搵男女友期間都好似啲動物咁
「忍唔到啊！忍唔到喇 」
真係好難想像
老公老婆出差既時候
你會乖乖留係屋企

點都好 一定有條刺
一定會諗你頂唔順西痕 9痕出去玩

而家咁威威話無問題
記得啊 搵男女友都要威威
記得利申自己有過sp啊

其實問翻個9痕sp男
問佢肯唔肯娶翻條女
多數都唔肯

好真實

啱呀
唔好話自己好純情就得

好現實
但接受唔到
利申:巴

直覺呢
通常有SP既都係mk仔
而MK仔可以有無數女仔俾佢地揀
咁佢地梗係寧願揀個無做過人地SP既女仔啦

而毒撚呢
無人肯做SP
就算暗瘡肥婆都可以蒙頭入閘，但係人地都唔會揀佢

而女仔黎講
搵得SP既都只會揀高大靚仔
所以有SP既都只會係靚仔高大...而佢地有大把條件去揀女仔
所以你個case係唔成立既

利申
毒撚
唔反對人搵sp
有過個暗瘡肥婆ons

我支持你
「你唔鍾意人有過SP」
但唔代表其他人唔可以有SP架喎

啱 自己覺得冇問題唔緊要
但係將來既另一半介意時冇得怨